> Lab4 - lists)
>
> - Tutto generalmente ok.
>
> - Nella length, forse preferirei una soluzione via fold.. come fà lei
> ci vogliono due passate
>
> - filter(l)(_ == elem) != Nil() .. meglio isEmpty
>
> Lab4 - Iterators) direi ok
>
> Lab4 - Streams) la peek la si poteva fare con la fold o con la map
>
> Lab4 - studente) in enrolling invece della append magari una Cons che
> costa meno.. anche perché la lista dei corsi in teoria dovrebbe essere
> un set, insomma l'ordine è irrilevante
>
> Roberto forse ha anche altri commenti su quest'ultimo esercizio
- hasTeacher è ok ma così scorre tutta la lista mentre in generale si
potrebbe fermare al primo match
- carina la ricorsione nell'estrattore sameTeacher
>